試想像有一日Hong Kong Police vs US Army

其實會點發展？黑警咁多人，打人海戰術？用地鐵運送？美軍唔熟路會唔會蝕底被圍困，但我估實有空中火力支援，諗吓都好精彩

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

想你老母， 日日喺度想

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

有美軍就出解放軍啦on9

無人機直接射幾支飛彈入去警總

完

阿Sir？你嘅反應，應該係

唔好FF啦，做下正經嘢

我只係諗起呢張圖:

空白Account
睇到美軍就嬲呀？

柒少陣啦
毅進仔對市民就凶狠
美軍來了咪又係Sir, this way

咪撚0n9啦

一支火箭炮會炸爆一棟警署, 咁你計下香港有幾多警署, 咁美軍就只需幾多支火箭炮就可以瞬間收左班狗皮

頂 預備好去瞓
唔小心㩒咗入嚟
而家醒曬

佢地邊識講咁
到時咪又係Er....Er....Er....

阿柏奇直昇機掃射蓄龍

應該真係得一日就完

美國打仗事前準備會好充足，負責登陸既海軍陸戰隊未到之前，好肯定已經一早係地面部署哂special ops units，做定哂破壞警犬設施，佈防，人員火力補給既工作。真正開波之後，班警犬唔好話反擊，都未撚訓醒仲係到戇鳩鳩諗緊發生咩事既時候，人地已經殺到嚟。如果唔咁快登陸埋身戰，用無人機炸撚到班警犬仆街先都可以。

自己香港自己救 dont ff

如果市民打黑警唔犯法你覺得要出美軍咩

醫院個system 被hacked?! qeh 眼爆少女medical report ⋯⋯

medical report有機會被改，大家幫手推到HA回應啊

啲狗自己都會This way this way 啦

淨係裝備都贏你成個星球啦！黑警裝甲車對美軍嚟講只係垃圾，一枚“標槍“已經足以打爆佢。特別任務連都唔可以打敗美軍，美軍有咁多支特種部隊，海軍陸戰隊，海豹特擊隊，游騎兵，三角洲部隊，空降救援隊……等等，就算你熟路都難以打敗美軍。
美軍實戰經驗豐富，飛虎隊有無美軍咁豐富經驗先？人地打過咁多場戰爭，美軍打嘅係空海一體戰，戰術戰法都唔係垃圾黑警可以抵擋